屌你老母 原來傑志都係幫兇

自己睇片，以後都不了

反正其實香港足球隊真係冇乜撚嘢好睇🤣🤣🤣

推

食屎狗

推爆佢

再推

Pish

對唔住要咁多位巴打幫我推
睇來我開個post 個名吸引唔到人

屌你老母好何君堯不得好死

再再再推

玩具撚又贏

星期三曼城場波要搞大佢了

係咪得返愉園係清泉

曼城好似有件黑色衫
佢哋怕唔怕比啲白衫老底打呢？

黑底

暫時未知 好多呢啲球會都唔敢出聲

又係俾錢就搞掂

呢啲人渣都幫

幫手推

推比全香港人睇

香港足球隊算唔算最浪費地球資源既物體?

人地英超你就港超

你個港超冠軍出到去 對住世界垃圾中國 都要俾人大炒

好心全部人去執垃圾好過浪費地球資源啦唔該

完全駁唔到你

昨日於「守護香港」集會，經濟日報副社長石鏡泉批評年輕人的暴力衝擊行爲，揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，今日黑社會立即按劇本出動，以木棍藤條襲擊香港市民。

全城罷買經濟日報包括集團旗下任何出版物

經濟日報旗下刊物

晴報 U 周刊 e-zoneiMoney 智富雜誌 經濟日報 泰業印刷
財經通訊社 經濟通 交易通 環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs經濟商學院 樂本‧健 U Lifestyle U TravelHK 港生活 U Food U Beauty

推到無力了

垃圾足球，從來唔能睇！

宣傳比更加多人知

BALL

成班傻閪

24號擺睇

傑志不嬲架啦...

唔係割咗蓆好耐？

你見琴日元朗單嘢跑出左 佢哋一啲表態都冇你就知無啦 就算有都係口頭講下姐 搵錢緊要

Push

屌你老母啦 傑志呢單野係柒 但香港足球香港人都唔撐就無㗎啦 今季都差啲比廣州贏9左 政府唔會支持因為香港和撚左中國呀屌

收皮啦 踢波重要定係香港重要啊

公道啲
桀痣拉大隊助選嗰屆何君妖係選輸嘅
因為桀痣太廢

垃圾傑狗，成班外藉兵。
你睇全隊土炮有幾多個